老豆差人錢走左佬

如題 佢差好多二三線財仔錢 仲有一兩個貴利 要我地還多十倍錢 可以點做 已經不斷有人上門 同寄信

搬

未到最後都唔想

等到淋紅油砍手指先搬阿？
定係想還債

可以唔搬咩

但係佢差人錢走左

佢差人錢走左wo

所以咪叫你走
唔走托咩
唔同等到砍你手指先走？

立即搬
過年前追數唔係講玩

會點樣

但佢地搵唔到你老豆都一定搞你，你依家一係搬一係還。

惡過佢哋

搬走一排搬返去得唔得 負擔唔到

好淆 始終差人錢理虧

唔想坐監

如果你珍惜自己同其他家人嘅性命就搬啦⋯⋯呢樣野唔係講笑，隨時冇手冇腳

私人樓自住 好難搬到

嘩....人哋可以上法庭然後拎你個私樓底壓喎不過都要有證據先得大耳窿都係犯法野，唯有同你玩陰招。咁小弟勸你賣左佢重新生活

層樓唔係佢名wo 係呀爺好似

現在的浮屍都是無可疑的

咁good job啦⋯⋯睇定你阿爺咪自己一個人同班明顯有收數佬+律師嘅人單獨會面，分分鐘連樓都轉左比人

幫佢還

你想講邊個嘅浮屍先

樓上比哂建議你 你自己唔撚聽就唔好想等人講個你想聽既答案啦
冇事既 你直接同d收數佬講借錢果個係你老豆 佢走左佬啦 我地唔關事既
之後個收數佬就會去搵你老豆唔煩你架啦
你都係想聽呢啲咪講你聽囉